accepts: The content type sent in the request header that tells the server what kind of response it will accept in return
async: Set this options to false to perform a synchronous request
beforeSend: A pre-request callback function that can be used to modify the jqXHR object before it is sent
cache: Set this options to false to force requested pages not to be cached by the browser
complete: A function to be called when the request finishes (after success and error callbacks are executed)
contents: An object that determines how the library will parse the response
contentType: The content type of the data sent to the server
context: An object to use as the context (this) of all Ajax-related callbacks
converters: An object containing dataType-to-dataType converters
crossDomain: Set this property to true to force a cross-domain request (such as JSONP) on the same domain
data: The data to send to the server when performing the Ajax request
dataFilter: A function to be used to handle the raw response data of XMLHttpRequest
dataType: The type of data expected back from the server
error: A function to be called if the request fails
global: Whether to trigger global Ajax event handlers for this request
headers: An object of additional headers to send to the server
ifModified: Set this option to true if you want to force the request to be successful only if the response has changed since the last request
isLocal: Set this option to true if you want to force jQuery to recognize the current environment as "local"
jsonp: A string to override the callback function name in a JSONP request
jsonpCallback: Specifies the callback function name for a JSONP request
mimeType: A string that specifies the mime type to override the XHR mime type
password: A password to be used with XMLHttpRequest in response to an HTTP access authentication request
processData : Set this option to false if you don't want that the data passed in to the data option (if not a string already) will be processed and transformed into a query string
scriptCharset: Sets the charset attribute on the script tag used in the request but only applies when the "script" transport is used
statusCode: An object of numeric HTTP codes and functions to be called when the response has the corresponding code
success: A function to be called if the request succeeds
timeout: A number that specifies a timeout (in milliseconds) for the request
traditional: Set this to true if you wish to use the traditional style of param serialization
type: The type of request to make, which can be either "POST" or "GET"
url: A string containing the URL to which the request is sent
username: A username to be used with XMLHttpRequest in response to an HTTP access authentication request
xhr: A callback for creating the XMLHttpRequest object
xhrFields: An object to set on the native XHR object